有冇人知道巨人抄火影但抄唔成，之後轉抄O P，但係又抄唔到

冇打，始終都係爭d

咪都係抄實教

是撚但啦
op火影咪又係抄手機俠